一個不是人民選舉出來的政府，有什麼臉面代表這個國家？愛這樣的國家，就是對祖國的背叛。」－－《毛澤東選集》（1946）

邊度有全本睇

同問 好正